恭賀港共，一地兩檢已經冇人講

港豬真係好易撚

夠票否決啦講嚟做嘜

黃心穎個廣告都停播了

咁點撚樣呀？
閣下又有咩方法可以令大家唔好遺忘，更或者可以推翻呢個方案呀？
講黎聽下啦

要人講先會做 周圍訊息講咩先有反應嘅

咪係港豬囉

大部分人都係咁 冇辦法

所以今日香港永遠唔及以前雨革嗰陣
以前反社會就話行動就行動
依家係上網講句「乜乜已經冇人講」
收皮啦你都係港豬嚟

pish